屋企裝修，想買啲新既電器，有咩網買平得過price.com?

如題

家居購物協會睇落幾平

實惠

留意返制式同電壓, 電器真係要amazon 就睇uk, 不過未必平過香港.

好似有巴打做電器喎

買電器抵就算啦 咁鍾意平平平taobao 丫笨

Price 咪又係外判商加盟

百老匯同豐澤都唔係咁好，掛羊頭好少少乍

bulidxxpro

之前睇其他post有巴打提過仲有兩個又係家電網站，好似都有平野，不過冇cap screen記低

Thx Bro

依間裝完冷氣個去水兜裝得唔好要搵人整過

講最平應該真係Build in pro,
但佢地鍾意無貨當有貨賣, 叫你轉型號

另外, 大型家電送貨完全求撚奇,
送貨係BIP約, 但係reseller送, BIP同RESELLER無溝通
裝修佬等住裝我要日日打上去Hotline屌
叫埋gogovan比佢先送到比我

bulidxpro？
買唔使安裝既野得唔得？幾平

唔買唔洗錢

好多標假價 一pm問5百變6百